出入都係大阪 但想去四國

有咩pass岩駛係咪有張広島pass最抵屌

你係去四國邊度？如果只去高松, 宇多津咁關西廣域鐵路週遊券啱你

一係落和歌山搭船過德島

一係好似上面咁講買個張9000yen pass

之後先再揀四國pass

做乜鳩唔飛四國

睇緊內陸機去德島 4千幾yen但其實係咪買pass抵啲

am換既

thx

但你要去德島喎？咁要買多張四國pass
內陸機去德島應該無大阪

松山先岩
不過來回都過9千yen 買pass好過

如果就咁由大阪去四國
大阪機場有巴士搭去四國 都方便舒服
再去到四國買pass玩

落和歌山搭船過德島都係2000 yen
不過要你去德島先啱用

其實睇你會係四國逗留幾耐如果留係四國少過五日既話就買關西廣域pass 因為包左來回大阪高松之外，仲可以去埋岡山鳥取京都個d都得

如果留係四國多過五日就搭船入德島/搭內陸機入高知會平d

岩岩好5日
1點到大阪諗住即刻去高松or松山

算啦，時間就是金
下次先直入四國好過喇